賓科士打=英超諸葛亮😨

空城計🙌

利物浦=司馬懿😨

咁快有片

故意放生對手唔炒2球
等佢地保持士氣贏前四對手

賓科冇錯 係米囝太勁

摩蘭奴=司馬懿

賓科學人娶老婆 條女醜到跌落海

13(0)

屈

賓科=GOD

😰